\chapter{Conclusiones}
\label{chap:conclusiones}

Las actividades desarrolladas en la empresa contribuyeron al crecimiento del
departamento de investigación y desarrollo. Si bien algunas de las tareas
encomendadas no estaban directamente en sus objetivos, se logró generar un
producto que podría, con algunas mejoras, prestar un servicio y generar una
nueva instancia para el comercio de la empresa.

Este servicio creado no solo es para un beneficio de la empresa, como quien
presta tal servicio, si no también, para los procesos de desdoble dentro de la
salmonicultura los cuales son uno de los procesos más complejos que se efectúan
en esta industria.

% End of chapter conclusiones

